記者：美股不斷上升，中方對此有何回應？

記者：美股不斷上升，中方對此有何回應？

耿爽：我們已多次表明中方立場：還是我們經常說的那句話，請美股不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重復一千遍，依然還是謊言。美股不斷上升干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本准則，是赤裸裸的霸權行徑。對於美股干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。中方強烈敦促美股不得不斷上升，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中方已就此向美股提出嚴正交涉，表達強烈抗議。

美股試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。我們奉勸美股有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。美股罔顧事實、顛倒黑白，公然不斷上升，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。美股的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。希望美股個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。

頭盔：上文由模擬器生成

你仆街了 國安法

感覺可以寫個ai 做deep learning
中國口交部ai

由於美國發展火箭經濟，我們以地攤經濟回應，多麼貼地氣。
火箭那麼高大尚，不適合中國人，我們適合吃草。

有無link個生成器

Google打耿爽生成器就有 搵唔到再同我講